點樣可以del走telegram睇過嘅圖同片？

睇儲存空間 俾佢食咗差唔多50GB

又要咸濕又唔買多d gb

有無咸濕群推薦

我的檔案>tg d晒d 圖片音樂佢

留低tg加你入去 但前提要教咗我先

我的檔案呢步係邊度嚟

一插電腦禁入去你部電話就會見到tg個名

Setting
Data and storage
Storage usage
拉到最底睇詳情

跟住？

有無用手機解決嘅方法

一係拉細max cache size
一係入chat逐個delete

Setting之後係咪General先

搵到了thx